*ข้อมูลนี้มีไว้เพื่อให้ทุกๆหน้าที่มีการใช้งานบางอย่างเหมือนกันเป็นแบบอย่างมาตรฐาน
**สามารถเปลี่ยนแปลงข้อมูลเหล่านี้ได้
ขนาดของหน้าจอPanel: 1200 x 800 
ขนาดของIcon: 16 x 16
ขนาดของภาพ: 150-250 x 150-250